臉部又痕又紅 可以點自救

除左睇醫生 有冇咩方法解決
之前用左新嘅洗臉乳一次就係咁
之後再冇用 本身得好細個位紅同痕
同多兩日半邊臉都紅紅地...

睇下過多一星期點

唔得就啦啦林睇咗佢啦

其實主要係咩原因

睇字面似敏感

濕疹?敏感？ 試下用清水洗面先
Btw皮膚唔好通想身體唔好

關唔關夜訓事..成日過兩點先訓

似敏感，如果無化妝/搽防曬就用清水洗臉，有就買啲醫學防敏品牌洗臉落妝
但最好都品好佬住
乾就用防敏護膚品，但都唔好搽太多野

最重要改善生活習慣，早瞓（11點前唔瞓最好都12點前要瞓），多飲水同做適量運動，食少啲煎炸熱氣野！

自膠